[有圖]17-18 LIHKG香港超級女神聯賽第24輪投選專區 #朱千雪 李佳芯 苟芸慧 謝安琪 馮盈盈 陳瀅

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

李佳芯v倪晨曦
苟芸慧v李靜儀@SG
張曦雯v謝安琪
杜小喬v朱千雪
林嘉欣v陳穎欣@SG
簡淑兒v陳瀅
麥明詩v馮盈盈
陳嘉倩v趙慧珊@SG

超聯第二十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第二十四輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-10 12am-10pm

(2)李佳芯vs倪晨曦(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:02am-10:02pm

(3)苟芸慧vs李靜儀@SG(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:04am-10:04pm

(7)張曦雯vs謝安琪(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:06am-10:06pm

(8)杜小喬vs朱千雪(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:08am-10:08pm

(13)林嘉欣vs陳穎欣@SG(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:10am-10:10pm

(16)簡淑兒vs陳瀅(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:12am-10:12pm

(12)麥明詩vs馮盈盈(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下面仲有一場陳嘉倩對趙慧珊架,有興趣既記得投埋啦

未來五輪超級聯賽賽程:

25.

2018-03-24
陳穎欣@SGv麥明詩
李靜儀@SGv林嘉欣
謝安琪v苟芸慧
朱千雪v張曦雯
陳瀅v杜小喬
馮盈盈v陳嘉倩
趙慧珊@SGv李佳芯
倪晨曦v簡淑兒

26.

2018-03-31
倪晨曦v陳瀅
林嘉欣v謝安琪
陳嘉倩v陳穎欣@SG
苟芸慧v朱千雪
李佳芯v馮盈盈
簡淑兒v趙慧珊@SG
張曦雯v杜小喬
麥明詩v李靜儀@SG

27.

2018-04-14
陳穎欣@SGv李佳芯
李靜儀@SGv陳嘉倩
陳瀅v張曦雯
謝安琪v麥明詩
朱千雪v林嘉欣
趙慧珊@SGv倪晨曦
杜小喬v苟芸慧
馮盈盈v簡淑兒

28.

2018-04-21
簡淑兒v陳穎欣@SG
趙慧珊@SGv陳瀅
李佳芯v李靜儀@SG
陳嘉倩v謝安琪
倪晨曦v馮盈盈
麥明詩v朱千雪
林嘉欣v杜小喬
苟芸慧v張曦雯

29.

2018-05-05
朱千雪v陳嘉倩
李靜儀@SGv簡淑兒
陳瀅v苟芸慧
謝安琪v李佳芯
陳穎欣@SGv倪晨曦
杜小喬v麥明詩
張曦雯v林嘉欣
馮盈盈v趙慧珊@SG

2018-3-10 12:14am-10:14pm

(11)陳嘉倩vs趙慧珊@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場) 紅字已晉級八強:
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

好難揀
btw heidi張相咁柒嘅

OK la

巴打不如幫小喬換個張頭像，呢張其實麻麻

基於公平原則唔可以中途幫是旦一個換相架，我下季盡量揀張再好啲架啦

推

♥

多謝支持